有冇人有牙周病

發現自己上排有隻牙成日會流血
刷牙又會有血 搞到唔敢咁大力
同埋積左好多牙菌膜
牙肉嘅邊邊位都紅紅地
覺得自己應該係有牙周病
呢啲情況係咪應該去睇牙醫洗牙
定係買啲專用嘅牙膏擦下就算

幾耐冇洗過牙

小學以黎

唔撚係呀

絕對係
利申經歷左小學後差唔多十年先洗牙

有d錢唔慳得，每年或半年好洗一次